無品遊客搭地鐵用腳踏住條扶手

轉自fb

唉，無眼睇

有無正面

想奶

對腳咁長比佢踩到都幾好嘢

等我奶濕佢對腳令佢縮腳先

鬼妹係咁架啦

後面有隻貞子

個啊伯

奶到佢縮

想奶腳指

個呀佰肯定幻想緊條鬼妹係咁用腳幫佢出火

冇人上前屌佢？

唔識聽同講英文

如果中國人係美國咁樣

同大陸撚一樣

個阿伯有種好慘既感覺

like咗

呢啲叫仙氣。

咁都唔屌嘅只可以證明連登仔雙重標準

但唔會有香港人屌架wo

白鬼做就叫 Casual, Chill
大陸人做就叫影響市容, 無修養

個阿伯好似想坐

想屌

咁又真，睇到#24張圖，雖然做同一樣既野，但大陸人硬係柒啲

死鬼佬真係冇文化

乜春野欺善怕惡啊？支那人點善法啊？同埋唔屌外國人就代表佢地無錯？就代表支那人commit係其實都可以無錯？係呀我地就係雙重標準 就係要針對支那人你吹呀？

蝻更加冇文化

唔屌唔得啦呢個

係排中國撚你吹咩

大陸狗不知幾惡
打尖仲屌返你轉頭

用廣東話大聲屌佢
佢仲唔明一巴打埋去
你係外國你咁樣
人地都係鬧你之後你唔聽就打鳩你咋

針你老母個臭閪。陣臭味隔住mon都聞到

鬼妹仔性格

中間條女有冇正面

生番

White trash

啲鬼係自己國家都係咁 同大陸人冇分別 差在唔會周地柯屎大叫咁解

咁冇品一定要屌

直行過去逼佢縮腳

英文應該點講

鬼妹D膚色真係好陽光，唔係病白，好撚正

扯咗

抹走條柱隻腳好似撐鳩阿伯
格離件晶子準備去教訓條白鬼

踢撚死個廢老啦

啊伯做乜

咁如果係大陸人呢？

外國人係咁
搭火車會擺對腳係對面個位

紅毛山番🌄

縮返埋隻閪腳啦！大陸人真係冇文化冇教養！

鬼佬：white trash
鬼妹：

但

阿伯：屌 一般貨色 有乜未見過

但點解唔礙眼

樓主睇清楚d
鬼妹黎ga wor
有咩問題 文化差異黎

呢d鬼mk妹
通常係無車搭錢就比你執2劑果d

大陸蝗同白鬼都係垃圾.....完

dr strange?

講得啱
駛乜講英文
你喺人地國家咁做
人地都唔會講廣東話屌你

廢老見佢係鬼妹唔屌柒佢

加埋個名伯係到
視覺衝擊更強烈

算啦, 俾連登仔排隊一人屌一鑊當無數啦

前幾日先有單 阿叔在輕鐵食煙, 無人敢出聲

香港人連香港人都唔敢屌
仲指意香港人屌 外國人??

直接撞埋去會唔會成個跌落地

鬼妹=隨性

其實係個鬼妹靚先冇人屌姐，你搵個外國肥婆一樣多人屌，同理你搵個好索嘅大陸妹都冇咩人屌。

鬼妹對腳長唔得閒檔高下會唔舒服，包容下人啦

唔係WOR，好想屌鬼妹好耐

又無踩到人 有咩所謂

呢D知識阿伯我會讓，藍屍廢老就一定唔會，有樣睇。

理得佢咩人,一下劈落去

咁少人其實冇乜所謂

我有時都坐地下

cls依啲人要除佢對拖鞋嚟索懲罰佢

衝過去扮好RUSH , 照撞

俾我男朋友佢會一腳踢落去

崇洋咪又係網上班人製造出黎 仲有媒體

On9如果係煌實屌到仆街

佢咁坐屎忽唔痛咩？

喺外國就會覺得好常見

我願意同我身體做佢扶手

想正面飲佢啲鮑汁

反而想知佢點平衡

CLS ，咁樣坐真係舒服咩？

強國人: 屌你老母躝返上去啦
鬼妹: 比我奶

靚腳鬼妹

不會屌

呢個世界係白人至上既世界

我地黃種人只配做奴隸

右邊有個伯伯 真係畫龍點晴

阿伯心諗唔撚想見到嗰閪啊 開年俾人metoo

white trash

鬼妹閪夠哂粉嫩

望一眼就就不行了

香港地 種族歧視到極啦
唔同人做同一樣野可以完全唔同cm

鬼妹唔計

諗起19篇文 人地靚,好睇冇野可以屌

真

狗咬狗就有 幾時有狗咬主人 未死過咩

後面條仔 想含

好突 好想含

種族歧視得好嚴重，愈黎愈恐怖。

true
我真係未見過有香港人敢去屌鬼佬唔啱或者拍片公審人

當年係旺角魚街睇野，有店員叫有人係鋪頭門口疴尿呀，個店東即係話仲唔出去屌柒佢，個店員話鬼仔黎wow，個店東哦一聲就縮番個龜頭

崇洋撚入黎護主啦屌你老母

去奶到佢放返低

香港人講就威，做就閪

鬼妹就冇乜所謂

好率性

鬼妹真性情
大陸人真缺德

女朋友: BB~ 點解你扯晒旗既?
男: 咦?! 係wor

長腿

唔撚緊要啦 鬼妹係咁豪放架啦

我而家就係雙重標準
罵人雙重標準都要睇咩人種先得㗎

個鬼妹隻腳長撚到咁........

雙重標準好正常啫，靚女裸跑係益街坊，欣宜裸跑就去死啦

我屌呀，佢唔肯咋